# Лабораторные и практические работы по информационной безопасности.

Лабораторные:
1. [+] Частотный анализ (монограмы и биграмы) сделать расшифровку
2. [+] Диффи-Хеллман (Алгоритм эмулирует общение 3 человек Алиса Боб и Ева)
3. [+] RSA (Алгоритм эмулирует общение 3 человек Алиса Боб и Ева)
4. [+] SRP

Практические:
1. [+] (генерация простых чисел) Тест Миллера — Рабина — вероятностный полиномиальный тест простоты. 
2. [+] (хеш-функции) Создать хеш функцию любую

